Ik voelde op het moment dat, als ik durfde, ik zou in de kamer zijn geglipt en het in zo een hebben gezogen stijfheid zoals onmiddellijk de onverzadigbare kut van mij zou hebben vervuld glorieuze tante.
Dit was een genot om achter te blijven voor een toekomstige dag, wanneer ik gaf de dokter alle lof en plezier om me te overtuigen om te doen dat wat ik brandde van verlangen om te doen.
Maar ik dwaal af.
Niet eerder waren beiden volledig voorbereid dan mijn tante, op een strenge stem, bevolen de dokter om te benaderen.
"Kom hier, mijnheer, ik moet u slaan, u hebt uw plicht niet gedaan zoals u had de laatste tijd moeten, en je bent een heel stoute jongen. "
